如果，我有多一個口罩，你會不會跟我一起走？

不知道什麼時候開始，我變成一個很小心的人，每次我落街的時候，我都會戴口罩，你永遠都不會知道什麼時候沙士，什麼時候WARS。

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，口罩會過期，眼罩會過期，連防毒面罩都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

去2046的乘客都只有一個目地，就是找回失去的口罩。因為在2046，一切事物都無受到感染。沒有人知道這是不是真的，因為從來沒有人回來過。我是唯一的一個。

Tg me plz

共享大灣區人榮耀

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗
香港人，仲唔反佢老母

曾經有個可以防WARS既N95響我面前
但我無好好地咁去珍惜
到失去左先至後悔莫及
塵世間最痛苦既事 莫過於此

我要口罩呀屌！！！！發夢都夢見冇哂口罩。仆佢個街！！！

向秦國order左啲口罩都仲未ship
攬炒